(冇圖)跪求幫手做 FYP問卷

雖然有藝人又有d係本身都比較出名
但我都好有心簡架
希望大家幫幫手

感謝大家

會繼續再post

D圖好撚低質 冇誠意唔撚做

我上次都比人咁講
因為其實都唔係好知巴打口味
但我多數主要簡番香港人

樓主d口味

做咗 但你啲圖好唔掂囉

係我亂估你地口味
我都唔太好依type

唔該晒

其實咁多位巴打中意邊類
我都係靠估

我覺得依個好似仲衰

我係絲，就覺得amy唔錯
對腳

FYY 我好鍾意佢，即管問

做咗啦

btw, d 圖同埋樓主D口味好爛

啲女咁低汁 點幫你啊大佬

btw 點解冇neutral

D問題咁多頁架

因為我supervisor 唔比我落
有neutral嘅spss做出黎條數會唔靚

唔該晒

重申 係我估計爛姐 依啲女仔好多我都唔係特別中意 我又唔識係邊搵

辛苦晒你

其實仲未夠數

邊隻眼見到FYY

你肥撚硬

見你有又文青又排球又爆牙(好想被佢含)[隱藏大波]妹咋

Sorry 瘦底

Done 但份問題唔喺好點 建議你重新設計

手殘
Done 但份問卷唔喺好掂 建議你重新設計